有無手足知到呢一刻為止有幾多位候選人喺維園？

現場聽到話已經過200！？